點睇四川大地震香港政府捐左90億

香港，至2008年5月14日，各組織及個人捐款1.42062億港元，其中李嘉誠以及李嘉誠基金會、長江集團、和記黃埔等共計捐款人民幣1億3000萬，曾憲梓1000萬港元，恒生銀行200萬港元，滙豐銀行1000萬港元[13]。至地震發生一年後，香港立法會共撥款捐達90億港元。

我地永遠冇天災 四川我又未去過 點解要用納稅人嘅錢捐
上次打風都冇人捐錢比我地
香港人其實唔洗咁好心

咁又唔好話永遠冇天災

而家8~10號風球都多咗好多
只係香港人抗災能力痴線, 10號風都阻止唔到大家返工咁解

啲風一年勁過一年，好期待今年會帶啲咩驚喜比香港

俾錢買病毒

當年mk妹發表四川大地震冷血言論, 不知幾多愛國高登仔滿腔熱火要去救國

禮拜六朝早8號, 晏晝9號, 夜晚10號
禮拜日朝早變返8號, 下晝變返3號, 夜晚除去所有風球
大家禮拜一準時返工

我去四川食麻辣
個老闆知我係香港人
大聲公告然後話好多謝我 仲私人醒多碟肥牛過我